#  Пример animals  #
##Проект содержит:
- Абстрактный класс animals;
- class dog;
- class cat;
- class cow;
- class frog.

##Мой коллега должен создать:
- class pig;
- class chicken.

##Класс Main должен выводить сообщения для каждого животного в формате:
"ИМЯ_ЖИВОТНОГО говорит ГОЛОС_ЖИВОТНОГО."
например,  
"Кошка говорит мяу-мяу"